鼻塞條女肯幫你用口啜鼻涕出黎一定係真愛

🥺

咁你女友便秘又點睇你係咪佢真愛？

便秘條女用口真空吸啲屎出嚟先算真愛

佢便秘就正常呀 靚女唔屙屎

真

咁都俾你快過me

你同你上邊結婚 祝幸福🙏🏻

咁你唔好俾你女友痾屎呀

如真 如假

不搞gay

我都無女友

可能一試愛上

如可分身飾演自己

屌你家姐～ 快過火車！

屌你老母～芝士漢堡！

我可以🥰

屌你老豆～縮埋一舊！

肥仔你想點先

可唔可以同我一齊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌你阿哥～好過渣波！

ok無問題！

屌你細路～唔怕老土！

簽咗

睇完依個post 再撳一撳樓煮之前啲post
突然有啲慨嘆 依個社會其實真係有啲廢人存在
現實生活對社會負貢獻連網上都係要做啲咁廢嘅嘢去seek attention....
而依啲廢人我相信嗰啲咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢啲乜
根本個根已經種到好深 教養真係好緊要..

奉勸大家一句 窮人廢人真係唔好生仔 樓煮就係廢人生仔嘅樣板